屌你老母大交合！！！！！！！！！！！！

屌你老母返工個陣落到狗屎咁撚樣有咩啊？！
最多都係黃雨咋！！！！！！！！
宜家一滴都冇你出紅？！！！！！！！？！？！？？？
我唔屌鳩你都唔係人！！！！！！！！！

甘叻你做

可以

全香港每個角落都紅雨咩

甘你老母！！！！！！！！！！！！

梗係要趁而家紅啦...如果唔係聽日點轉得切黃/取消

佢平時好撚厚面皮架喎

我呢邊真係一滴雨都無

雷都冇撚埋

上次返工,尖沙咀水侵連黃雨都無

你咁叻你叫佢俾我做，我即做

甘你老母咩死撚返5P啦

無雨+1
講到尾就係
夜晚就求其幾滴雨都上紅上黑
閒日朝早就落到水浸都係黃雨

吹咩，鬼叫你係星期日

夜晩掛得特別豪爽
同埋係咪驚紅雨唔夠數 得閒要掛下

根本個掣鳩攃就得，洗撚比喧高人工佢咩？！

我懷疑佢日頭掛寫REPORT寫撚死佢，所以老閪都唔會返工時間掛